老師質疑831冇死人，今日唔應該悼念

Fb有一位老師，話「知有人悼念831就唔出街」，又話「如果」有死人就應該日日悼念

咩叫如果？咩叫唔出街？

毋忘手足
光復香港
時代革命

誤人子弟

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

自推 五連
1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

石浩然張圖

831死左邊個呢？

831你全家都死左

高秀蘭個朋友
今日呀伯個孫

呢條友似真on9

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天叔叔上腦(真身)(會員#155400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?